[拋磚] 向黃牛黨開戰！

相信各位巴絲近日眼見黃牛黨橫行無忌，hi你個街想買張五月天，古巨基，黃子華都無功而回，而正苦束手無策(或因利益關係根本唔想做野)，香港人只可以自救。

既然有人話炒飛唔犯法，甘打擊黃牛更唔應該犯法，至少要增加佢地成本。

初步策略如下:

1. 約交收，放飛機
2. 提高少少價錢約遠d交收，放飛機
3. 133電話問價攻勢
4. 公開黃牛黨電話號碼，等多d人知道邊度買飛

大家點睇？歡迎集思廣益。

黃牛黨可惡，政府唔做我地做
自由市場，有買有賣

而家用個d網上黃牛網賣飛 你4招都唔work

又甘又hi
你講啲嘢幾咁有道理都冇用啦
人手filter又錯
Hi你個街即係點？
屌你個街？